［澄清］楊岳橋議員去美國有提雙普選

如題
多謝楊議員幫香港出聲
去美國爭取香港有雙普選
我炒左車 對唔住

推到818！

另外 其實郭榮鏗議員都有份講口

推到上熱門

推

818！不見不散！

推！

即使過咗816 大家都仲可以㩒錢㗎！

邊到有講？

呢度

而家仲有攬炒巴集會！

其實大家心知肚明雙普選解決唔到問題
人口殖民點選都冇用

我記得佢話一腳兩制運作良好

818

大陸佬真係咁想香港變支那咁仲黎香港做咩

有twitter嘅朋友
幫手講下劉亦非撐警事件（本人稱之為雞菲走狗）
幫手發tweet加hash tag
#boycottmulan

仲未推到上熱門
繼續
818 818 818

Democracy 既value在於accountability, 今屆做得衰，下屆唔投你，但當選左之後被招安/現形，到時升格政協副主席，食盡榮華富貴，駛乜連任?仲有捉住你痛腳，屋企人，咁玩條春?

$，對香港冇感情架
再加上強力部門打個電話比佢屋企人就乖乖投架啦

唔好再亂講

要有彈劾落台機制啦

PISH

推推推

對唔住 只係見fb 留言d人話佢無講又del comment
先出post l

成日有分化私怨撚上黎想大家屌走幫手出力既泛民，佢地真係當連登仔係傻？

邊個知投左俾邊個
不過係得支那既個個都愛支病上腦

咁炒車都好過佢冇講
同埋都間接令到佢意識到雙普選嘅重要性都係一件好事

屌 又打錯字
係 “有份幫口”

對唔住 怪錯楊議員

push 一下818 見

罰你出去推曬啲8.18post佢

繼續推
818！！！

818見

我知錯

我無心
我真係見好多人係fb 話佢無提雙普選
先出post
我炒車 sorry

玩分化就成班私怨撚沖出黎，澄清返就唔見哂人，呢種唔認錯既精神同港共黑警無分別

完美演示道歉

泛民係會選擇係框架下做事

唔緊要 各有各做

support 樓主，我係屌嗰d不問是非故意分化玩私怨嗰班。

知錯能改
欣賞你

推呀

Push

成個黨比人招安既話咩accountability，行政立法制衡， 同彈劾都無用

楊議員 對唔住我炒車
多謝你幫手提雙普選

你不如話成個香港俾人招安

FC 下啦下次

對唔住
我認我錯
只係見楊議員無回應fb comments 同del comment
先心急出post
Sorry 大家

推屌我啦 唔好屌楊議員

對唔住
搞到大家互屌
我知錯
屌我炒車好啦 唔好再屌楊議員
Sorry sorry sorry

岩呀，入中聯辦賣港

推 816 817 818

推澄清

Pish

Sad But True

非P 牌仔快點推818

唔準再講悔氣說話
齊上齊落 要一齊贏呀

817紅土
818維園

今日拎唔到 聽日再試

過來幫你推

點解去左美國共狗都無出聲既

繼續幫手推
其實楊岳橋同黃之鋒一樣都適合行外國戰線 (當然要繼續留意佢地究竟講左咩, 有錯就指出黎)...

多謝你
希望議員係外國主動提及雙普選
有普選先可以達到真正既自治
希望美國收到香港人依個重要訊息